\beginsong{Giorni tristi}[by={T. Verona -- Mozzarini}]

\beginverse*\nolyrics
\meter{12}{8}
\[A D | A D | A E]
\endverse

\beginverse
Da quando \[A]tu non sei più vicino a \[D]me
ho vissuto giorni \[E]tristi  senza \[A]te.
\endverse
\beginverse
Il mondo or\[A]mai no, non è più \[D]nulla
se tu mai, mai torne\[E]rai vicino a \[A D A]me
\endverse

\beginchorus
\[D]Giorni tristi senza \[E]sole, vivo \[D]così,
anche se penso ai mo\[E]menti 
che tu eri \[7]qui vicino a \[A]me.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse   
Da quando tu non sei più accanto a me
ho vissuto giorni tristi senza te.
\endverse

\beginchorus
Giorni tristi senza sole, sono per me
ora pensando a quei giorni
che lei era qui vicino a te.
\endchorus

\beginverse   
Da quando tu non sei più accanto a me
ho vissuto giorni tristi senza te.
\endverse

\endsong
